警方表示不會扣捕訓左左兩晚既許智峯 其後他繼續進出理大幫助留守者

留守理大校園的民主黨立法會議員許智峯，下午四時向記者表示，現場年輕人今天用了很多時間思考和商討，留守和離開的取捨。而現時主流意見是較多人認為應該離開校園，而許智峯自己亦非經警方協調下進入校園，故他會與約數十名人士一起離開及一同被捕，認為這對他們亦是一種安心及保護。

當許智峯陪同第一批為數十多人的離校時，到達警方防線時，許及其議員助理沒有遭警方拘捕，許智峯表示他已清晰及再三向警方表示自己於理大「瞓咗兩晚」及想離開，但不同警員均表示不會拘捕他，更一度指向另一方向著他離開，許智峯表示對於警方不拘捕他感到莫名其妙，並指如果警方認為所有在理大校內的人士都是「暴徒」的話，為何不拘捕他，並認為所謂的拘捕其實是濫捕。許智峯其後折返理大協助其他留守者。

許智峯表示，不少人已留在校內 8、9 日，多次與警方的衝突亦已筋疲力竭，在斷水斷糧下，他們無奈決定離開，他們均覺得自己沒有犯法，所以會堂堂正正走出去。許又強調即使這批人士決定離開，他們亦認為警方的做法是濫捕及要到達震攝校園的效果。

許又表示尚有部分人堅持留守，人數大約十多人，因他們認為自己並無犯法，不會配合警方離開校園，但如警方進入校園拘捕，他們亦不會反抗。許智峯則認為若警方進入校內，是最愚蠢的做法，及可能會發生衝突，他表示自己過去兩晚在理大都睡得不好，聽到很多槍聲及傷者的呼喊聲，希望警方不要進入校園。

真心敬重佢

許勇武

許智峯
真心敬佩佢

事後預約被捕. 一定做得出

Respect

等啲人之前重成日屌佢唔做野
依家佢地識玩架喇，次次沖去企前線送頭拉佢就JR，唔拉佢哋就同外媒講係選擇性執法

真．被捕師

今日唔拉佢姐,第日有大搜捕就用呢個做藉口黎拉啦

被捕師唔係咁易做架許師傅

做到嘢

屌 又幾出心出力

可能又係選舉前先拉

真漢子

太多人要告，明知告唔入佢

仲有，白鴿黨，自己人

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

好撚勇

許武峯

智勇雙全許智峰

好撚勁

Respect!
希望佢嘅理據幫到其他人

勇武將軍

横掂可以自岀自入

真心respect

警察任何情況之下都要同許智峯對著幹

近 5 個月最強和理非

屌入面全部平民 衝咩撚野突

民主黨入面佢出場次數最多

他一直在玩命

條友真係痴撚線
Respect

但佢同一齊出嚟既手足係拉晒？

許勇峰

拉又死唔拉又死

白鴿都出到咁勁既人

新漢子 多謝你

全勤寶寶

勇武版嘅Gphone

想做被捕師都唔得

一定拉
許智峯係用自己做證
軍政府武裝份子講果句「理大入面所有人都係參與暴動」
係唔成立

你好正呀許智峯

推！

佢到底有幾想坐監
入面好食好住?

比勇武，更勇！
果真將才！

Respect!!

yes 勇武都要有智慧 同會同手足共同進退

邏輯上成立

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

智勇

許智勇

非gay已射

大家都係瞓咗晚係poly 咁點解其他人就係暴動

如果佢可以自出自入，可唔可以叫佢嘅人帶啲物資過嚟俾佢帶入去？

彈出彈入師

但好撚低調
唔特登講冇咩人知

多謝

次次出 但冇鄺仔同機師咁有noise

他們均覺得自己沒有犯法，所以會堂堂正正走出去

？

許生好波

多謝峯仔

佢好似之前都衰左幾單

有政治智慧

推

佢由頭帶到尾

服

許智峯

喂 人地想搞分化
你地走去讚人

勁

好勁

等出年立會選舉先拘捕

果十幾日就識玩啦

加油 許議員
一定要令 偷影你果位EO/AO 幫你吹

陪同離開而唔係勸喻投降自首
淨係呢點已經值得respect啦
佢至少唔會假定任何一個喺理大入面嘅人有犯法囉

我尊重真正的左派 推

智峰同G鋒同門師兄弟

許智勇
文武雙全

繼續為大家做嘢
下次一定投畀你

佢就係因為咁 明知佢一定告唔入 所以唔拉佢 就唔會變案例

告許生，即係整案例，令其他人更易打甩
所以佢唔會告

根據我觀察我藍絲父母對六四的睇法，諗到許不被捕的一個可能性
佢地要我地怨恨。
「點解咁多人被捕但帶人入去的議員唔駛被人拉，呢d政棍煽動左班天真大學生去送死自己就安然無恙，佢地係魔鬼為左自己利益要d學生挨子彈」
呢d言論呢一刻當然無人信，但當上面平亂成功後，呢d 9up就會被佢地寫進佢地編纂的紀錄當中，然後係我地被抗爭失敗的情緒籠罩，最脆弱之時，無限放大，令我地怨恨，成為負面情緒的洩火處，對社運完全失望。

依家張達明葉健源個d都自出自入

與學生同行

佢無帶人入去
佢係入黎幫人姐

許勇

2. 許告得入既機會係0.00001，唔想比個案例放生其他人

選之前就拉

最後幾句同意你

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

依家大家都知都記得，但事實係到時就會被贏家重新編寫視乎佢地想散播d咩

想佢拉唔拉
唔應該拉就拉

呢個先真係要加分
尋日吹奏老鼠曾張達明果啲唔該番去自進

呢個先真係要加分
尋日吹奏老鼠曾張達明果啲唔該番去自盡

如果唔拉佢嘅話咁佢可唔可以拎物資入去? 少少嘢食都好

但係對家眼中好高調

佢個區唔穩陣㗎
如果要拉中間選民一定唔會行呢招

雷射槍

Push

政府想利用佢勸降埋剩番果100死士

真議員

多謝巴打

大家真係要有心理準備我地係會有機會好似南韓咁長年抗爭。過程會有起有跌。跌嘅時候係要反省分析養精蓄銳準備下次，唔好因爲怨恨失望一去不返。後者係敵人的期望